 14:13, 19 февраля 2019
Дагестанки подрались насвадьбе забукет ивозмутили дагестанцев
@ritmy.gor / InstagramНа одной из свадебных церемоний в Дагестане произошла драка. Две девушки сразились за букет невесты. Видео инцидента распространяется в соцсетях, в частности, оно опубликовано на странице naberejnaya_derbent_official в Instagram.Когда букет полетел в толпу, его одновременно схватили две девушки и начали тянуть добычу в разные стороны. Вырывая друг у друга цветы, обе падают на пол и продолжают схватку там. В итоге одной удается выдрать букет, стоящие рядом мужчины ей аплодируют.В комментариях под постом большинство подписчиков предположили, что девушки просто сильно хотят замуж. Другие напомнили, что бросание букета не вписывается в кавказские традиции. «Не понимаю откуда вы взяли этот обычай или как его кому вы уподобляйтесь скажет мать отец женитесь», — написал один из них (авторская орфография и пунктуация сохранены — прим. "Ленты.ру"). «Вот такие свадьбы делать не харам ????? Почему молчат, а как новый год все они святые», — поинтересовался другой. «Это миф, никакой букет не поможет замуж выйти, чтоб замуж выйти нужна скромность, порядочность и ум», — поделился житейской мудростью третий. Некоторые посоветовали побыстрее выдать девушек замуж, чтобы «не позорить народ».Традиция бросания букета невесты берет начало в Европе. Считается, что та, кто его поймает, вскоре выйдет замуж. 
